$50入 HYLN，應如何部署？

呢隻好野黎
merge左未見佢升過

放啦
股價咁低都無大戶入貨
你D 老散吹到佢幾好都無用

無set stop loss?

呢隻垃圾跌左16日

放左未

買佢不如買nkla,佢架車柒到

18蚊買左，如何 部署

21蚊買左少量

遠價SC

呢隻無乜PR 佢D野幾打得都好 無撚用 無人識佢

入咗幾多先？

聽契姐講18蚊入左第一注

樓主兄弟😭我54入，30止左蝕。。。